唔訓既你 依家做緊咩野?

瞓了
好攰

SLEEP IS FOR THE WEAK!

welcome back

屙屎

上緊lihkg

我都weak
夫君病病了

hi

Rubbish post lm

Now become strong post

初二之後新開始

WHY

要瞓了

didn't

Agger

到底我健康有咩問題
點解咳完又嘔 嘔完又痛 痛完又暈 暈完又生乜生物

慘
請振作

有左

where did 柒年 go

MARK仔同ON9威呢

1-0

支持

多謝你

十卜

在海邊

多謝
2-0

下兩場贏曬就好

利阿
仲要3日內打

薩莉亞

依個高質

屌
要做assignment
開sem啦

要睇reading

好快又放假

抵

我高質開

想去行年宵

dllm

依個仲高質

PK LA
準備做final month project

明明week3但好似未開sem咁

me2
西貢係咪冇年宵行

defer

市中心籃球場個個都算既

想去食海南雞飯
但仲咳緊

let's go

食左三日雞

想幫你睇都無

I miss it

燒晒佢唔睇了

仲諗緊點解個po會無晒人

我

聽日dayoff咩

我廢

原來其他人去左其他po

1030 但仲睇緊文

等睇走堂

agger

不了 唔想f

不了 唔關事

123123123